「突發」我地國際文宣手足係美國聽證會開左條戰線！

各位，我地係國際文宣株式會社，我地搞緊個campaign 叫Some people moved on but not us, 主要向外國人宣揚香港抗爭，而家我地已展開多條國際戰線，包括台灣，英國，美國，澳洲，加拿大，台灣等地方做文宣工作。今日美國有關於香港既聽證會，我地有手足係華盛頓聽證會門口派發Posters, 係聽證會開之前已經全部派發！

現仍然徵求大量海外巴絲展開戰線！

#海外戰線 #somepeoplemovedonbutnotus

Channel:
DM :

推

自推10下

10

9

8

感謝

7

我感謝你地就真

6

兄弟爬山

5

4

繼續推po

3

2

1

好波

香港人加油

多謝外國手足

幫推 手足多謝你

推！！！！

推比外國巴絲！！！

外國手足，麻煩你地幫手表達人權法必須有攬炒性質，舉下牌，寫標語：

please pass Hongkong human right and democracy act.
Grant HK a true autonomy(dual a
suffrage). if HK fails in autonomy, please impose sanction on HK by cancelling United States - Hongkong act.

推 外國巴絲快入

推比佢哋睇啊！！！聽證會仲開緊

好波！手足加油！

推做外國手足睇啊

多謝各位

幫手推啊

push

多謝你地！推到外國手足見到！

你地好勁呀

好想幫推
多謝樓主同一班海外巴絲

吾緊要，可以share呢個po俾多啲人

推！做實事

推啊

多謝手足

唔好叫黑警/藍屎曱甴，仇恨言論係核彈黎

唔該巴打傳比香港革命指南admin知
請停左叫佢地曱甴
唔好比返核彈人

【國際戰線】同你班撚樣講多次，仇恨言論係鬼佬眼中非常敏感，特別係美國佬

Push

一定推

辛苦晒

推
加油

幫推

海外巴絲

出黎啦

起身啦

係香港推

再推多次

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

做得好

感謝手足

係香港大力推

Pish

今次好多人幫手推，有啲感動

海外戰線好重要

Follow 咗你啦屌

愛死你
利申巴

Pushhhhh

我都係巴

利申非Gay

推多幾下先

兄弟情

愛死你

海外戰線呀
全球一齊賀國慶

正啊喂

推爆佢啊

70 週年咁開心
賀佢老母啦

賀到佢老母爆炸

推到上熱門

國慶咁開心丫拿

不是移民和留學生 唯有幫推

推爆佢，同佢賀國慶

一路聽Hearing 一路推

推！

手足爬山加油

加油！

推爆佢！

話俾美國佬知跨境執法已經系香港發生,再吾加緊控制制裁支那共產黨就,一旦大陸國力gdp蠃埋美國,距基本上可以在世上橫行無道,公安城管去美國本土拉人亦不是冇可能...

推推推推推

應該有好多海外巴絲打

推呀 多謝你地

係啊，文宣會再努力啲

好勁

推呀推呀推

推爆佢

加油手足

推推推

p牌推

p牌照推

可以幫手share 呢個po條link就更好了

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

會

已share係自己IG
希望overseas嘅朋友見到

感謝海外手足

多謝你啊，真心想喊

盡己所能

每次見到遠在他鄉嘅手足落力支持都好窩心
我地並不孤單！！弓

係啊！屌那媽，頂硬上！

再推

一推

繼續推

手足加油

推！！ 手足加油

p仔推唔倒都照做

Share link 啦巴打

感謝大家

係英國可以點幫手？

Dm!

講咗聲多謝先

多謝手足！

Some ppl move on but not us
可唔可以解釋下想表達ge意思？

好勁呀！推呀！加油手足！

想表示我哋吾會淨係撒回就收貨

tui

推呀！！！！

感謝
幫推

十卜

國際文宣好重要

btw
試著說 為民除害
不要說 私了

Push

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我又幫手推

多謝你地呀！我地最需要既國際戰線

外國巴絲加油！

感謝!

係tg group收到你地既文宣
做得好好

pushh

推 香港人 加油

thxx

多謝巴打

手足加油!!!!

up

可以起現場同你地派就好

吾緊要！你可以幫手令多啲人睇到

推推推推推推推

謝謝！

推！推！推！

十卜 推

無言感激

做實事，一定撐

支持

代發：

另外日本戰線需要大家幫幫忙！

日本TBS電視台節目報導特集日下部主播即將來香港做訪問，這次他除了想訪問前線示威者（已找到人選）外，還想訪問《願榮光歸香港》的作曲作詞人做訪問，如果認識作曲作詞的手足，希望可以叫他們tg @mwmwhk（採訪統籌、香港人）

謝謝🙏

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆成

加油

謝謝

多謝咁多位手足

good job bro

pish

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

pushhhj

Help push

辛苦晒文宣手足

多謝你地!

做實事幫推

push
兄弟爬山

光復香港運動
721
831

國際線

多謝

推吾到上熱門

大力推

唔好再叫城大做Shitty

謝

繼續大力推

感謝你地

好多謝手足

你個group好鬼下

國際文宣株式會社﹐希望你地幫下手文宣下呢樣嘢

[必殺戰略文宣]香港人明明可以做到「One turn kill 」!!!!輸出革命新方式!!

help push

Dm

好呀 我會畫幾幅關於「擊破中共放火牆」嘅封面畫send比你

Okok多謝先，dm再講詳情

Avengers

Push ar

ok

gchi

19年9月19日 大君伐 (第二節) 西方傳媒有轉向跡象，暴力升級的危機

P牌推唔到㗎

我見了7，8個海外戰線，大家之間互相知道嗎？合作會否更好？

會研究下

齊齊推動光復香港運動
930晚窗邊灑文書 讓文宣10.1遍地開花

P牌推吾到架，share link 啦

辛苦各位

多謝海外巴絲
推！

大日本國?

支持

不過一直想問點解係some people moved on but not us?

麻煩大家幫手推

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖，唔打「推」

721 811 831 新屋嶺

推 辛苦晒

感謝巴打

好

612 721 811 831 新屋嶺

感謝你地
希望推到愈黎愈多大國成立香港人權民主法案

Thank you brothers!!